馬鞍山20歲女企跳

唔好睇唔開

仲未搞得掂

死唔去仲痛苦

個女記者都企左好耐

落返黎啦

咩都好
唔死先有機會
天佑港人
落返黎先啦

仲未搞掂

睇唔到佢?

希望無事

咩位

Attention seeker黎啦
要跳一早跳左